究竟612基金做乜撚野

收完曬捐款冇左影 台灣義士又冇人理
手足發夢發到食飯都冇錢又冇人理
又冇俾錢出嚟俾大家買裝備踩單車
又冇俾錢出嚟俾文宣整lennon wall
咁到底收完啲錢做左乜9
大家最需要錢既時候佢地做緊乜9
即使要留一部分應急
咁都可以拎一部分幫下流亡義士、做下抗爭資源掛？

唔撚係分化但真心唔明個基金做乜撚
香港人一句不問瘋狂捐錢
但有需要既時候點解會好似要求612基金咁？

推撚到 @612fund俾個交代大家

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推佢老母 真心嬲

可唔可以透明啲 俾大家知道啲錢係點用 有咩準則
甚至引份投票機制審議公眾要求既撥款？

點解612收得最多錢 但偏偏做得最少野 到抗爭後期好似失左蹤咁？

交待下好D

講就講到好好聽咁 實際上幫過幾多人 批過幾多錢 點樣先肯批 完全冇人知

612應該撥一個比例，例如5%-10%，去做一啲法律同醫療以外既野，特別係幫流亡緊既手足

咁當然，更加緊要係考慮點樣安全地溝通。

係呀 唔撚係話想屌柒佢 但唔係下下都要俾人拉左先批個少少錢存嘛 仲有好多人值得幫 星火 杏林覺醒等等都做左好多 點解612咁多錢但唔做多少少呢

用下腦啦 超過 1400 人被捕呀你估你荷包啲錢呀？

係呀屌 下下要俾人拉左先幫得少少 咁冇俾人拉個啲呢，要等到個個手足俾狗咬先幫手？ 錢唔是咁用的

師兄 小心被熱狗

咁係咪冇被捕既就係condom？ 點解佢收咁多錢唔批一部分出嚟幫其他人？反而要普通爸媽去派飯卷？ 咁如果係咁 當初捐錢俾佢做乜9

唔明

畀販民左膠支持者屌你係熱狗

屌 我相信唔止我一個有咁既疑問

推呀推呀推呀 流亡手足唔係condom

我鍾意比 612 你吹咩？
你越講 我越科水
關你撚事

唔該改善下 已經有好多意見反應左

收皮啦3毛 你有份捐咩

我之前都有睇過幾個post提出疑問 但完全冇回音

販民左膠打手出沒注意

又係啲on9 例子
你依種人以為個基金識生蛋 ?

其實全部有公布
你自己碌佢fb

分化潛伏狗一隻

blocked

咁香港人識生蛋？捐完錢俾佢唔做野仲要我地自己做翻 你係咪有病

612人道支援基金是為所有在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他相關的人道支援。

佢一早就咁樣講
你除左可以話佢去左台灣果D人唔知有冇幫之外
其他都好似唔係個基金支援範圍喎

販民左膠改不了食屎
咁肯鍾意捐錢畀販民打損戰 隨便你

有包括緊急經濟援助、但唔係好見有成功例子，同埋我覺得佢可以做到更多 唔只局限響呢度

之前未post 過啲錢用去邊囉

師兄 記得左膠最驚冇存在咁
如果有販民打手出嚟屌你 可以睇情況考慮下無視佢地
冷處理佢地

不分化，之前劉細良都講過收到風，中共開始想分化612基金，不斷話佢哋私用落格去為自己選舉用等等。亦不斷攻擊佢哋點解唔用錢去幫xxx yyy zzz...

我唔想話你係鬼亦唔會，但唔該用下腦唔好下下話係泛民打手。佔中時已經上過一次當，今次我死都唔割。

利申 我就對碌逸易雞金冇疑問嘅
我當攞曬去畀販民打損戰 唔係全部都係大部份
我捐星火或者直接畀義士

講度嗰幾千萬全部係你捐咁

分你老母 屌販民就分化？
我話你知 販民左膠從來冇同我同我嘅手足坐一條船

好似話有一單係批左保釋金
同埋俾左4千蚊佢買返電話同衫褲
唔知有冇記錯 同有冇其他有批冇人講出黎

推,怕佢食人血饅頭

612基金共有7400萬 至9月1號共批出191萬
淨底97%拎嚟做乜？？？？ 咁多爸媽自己出錢出力，612死撚左去邊？

劉細良唔係販民嘅人嚟？
邊個賊會話自己係賊

唔好嘈交 focus翻響612個問題度

你咪課囉果幾百蚊

白癡仔 雨革係前線義士畀販民左膠割席 累肯死佢地吖白癡 呢個先係販民裝嘅彈弓 令雨革失敗啊 篡改歷史

又分化, 屌

咁想問佢而家喺手嗰7000幾萬係留喺到煲醋
做儲備要留咁大portion?

運動持續左3個月
612基金只批出約總籌得款項2.5%
係咪應該放寬申請同埋增加範圍呢？
仲有足足97%既款項放響度 連保釋金都要係借，好難唔令人懷疑會唔會食人血饅頭架喎

屌，612講到啲錢留後期打官司
而家咩時勢呀，救咗班手足先啦
錢用曬，手足再捐咪係囉，我唔明點解搞咁耐批得個兩三百萬

講完又講 一到凌晨就係咁

打手唔攻擊 我唔還拖
不過碌逸易雞金呢 我覺得嗰幾千萬點都唔可能畀到義士
根本佢地唔會批錢畀勇武 我識人識人畀狗塔打到仆街沒收曬財物 然後個雞金淨係畀三位數字佢 當佢係乞衣

正解 籌7400萬 三個月合共批得191萬 留啲錢做乜？ 等大家手足窮到出嚟都冇力 運動失敗先拎出嚟做贖罪卷？

拖，拖到運動成功左或者失敗左
咁班契弟咪可以吞哂成舊錢

即係咁 五大訴求缺一不可 其中一個係要徹底放棄控告示威者 但嗰雞金聲稱自己留錢畀義士打官司 即係唔打算堅持呢項訴求？

呢個就係問題 唔係想屌612基金 而係可唔可以批錢批得爽手啲 下下批得雞碎仲咁多要求又慢 真正需要既人根本幫唔到

就算留錢打官司 另外批1%出嚟幫手足都有74萬 已經幫到好多人 點解要死攬舊錢唔放？

俾個交代先

我冇懷疑 我係認定佢地根本食緊人血饅頭
連「血債票償」都夠膽死登喺毒果 佢地仲有邊種人血饅頭唔會食？

同意 要交代同改善

搶道德光環 然後用呢個嚟募捐搶選票 係販民左膠嘅強項同本質

我覺得留筆錢打官司以備不時之需都ok，但還掂個基金成立目的係幫手足，早幫遲幫都係幫，點解到而家批得雞碎咁多

嚵可講仲以香港人無錢幫基金續命咁，死攬住幾千萬唔放做乜鳩

其實好多官司未開始打，只係過左堂，真打先係燒錢

當然，我都覺佢太保守，到時唔夠再籌都得啦

其實佢個名起得好錯
佢一直都係想為打官司而設立嘅基金
想照顧個班比人定暴動罪嘅人
但改左個名叫人道乜乜乜
令大家對佢可以做到嘅野放大曬嚟睇
咩都旨意曬佢
其實大家可以唔好對佢太大期望就得
捐錢捐去其他地方
仲有好多我哋可以做到嘅野
不推文係畀行動post置頂 請見諒

總之要chur到佢交代
捕獲佢地嗰種交代 肯定同狗開記招同一個死人樣

612請出黎對香港人交代，你收既係香港人既錢，服務既係香港人，所有款項應該清清楚楚透明公開！
唔係好似個On9正苦咁唔出聲當冇事！

正確

淨係用咗3% 其餘去咗邊

冇錯 屌你 大把手足畀狗塔之後極需要錢生活
嗰雞金可以完全唔肯理 咁係乜意思？

巴打買左hub未

次次交代完其實同政府一樣嬲呀 ！ 個個捐哂身家 ， 佢就做儲錢基金， 痴線

不過佢地*

請停止捐款給612

推

一到凌晨先多呢啲po
想捐就捐 唔想捐612咪捐比星火囉

唔係畀我講中 畀販民打損戰

唔好*

好似見到話流亡台灣手足有6k一個月
個人覺得6k一個月喺台灣好夠
首先佢哋宜家冇太多嘢可以做到
而且有好多時間
6k一個月自己煮下應該夠
第二香港黎緊會發生咩事仲係未知之數
有需要量入為出

大把人講緊612批得幾舊水

拎左去投資推大條訴

係想知捐出去既錢點樣有效咁送去義士手上，612呢個問題的確要討論

64籌款2.0

之前一直都信612 但到咗呢刻真係唔明點解要死攬舊錢 你話怕濫用我明 但你審批完果啲批多少少都得掛 唔想問責但可唔可以交代下 審批條件係咩咁

問題係 捐畀碌逸易雞金嘅人 本身以為自己幫緊義士
但最後個雞金唔知攞啲錢去做乜肯嘢 我地要交代都唔得？
點知佢地係咪詐騙？

好似？ 我地要既係明確交代 同埋順應民意去決定幫咩人 而唔係俾佢地攬住舊錢想點就點

已經3個月啦 俾狗咬左咁多人 咁多人死咁多人受傷 個97%錢要等到幾時先批？

係 我地唔係要屌 而係要交代同改善

選舉近了

一開始就要幫啦，唔想見到手足去到半死先嚟幫

仲堅持捐畀碌逸易雞金嘅 請你諗清楚自己究竟做緊乜

話你知 612秘書係卓佳佳
咁你知咩料啦

如果想快直接救到手足 除左星火 仲有邊個捐得過

利申 一票都唔撚投區議會

直接捐畀義士

612基金共有7400萬 至9月1號共批出191萬
淨底97%拎嚟做乜？？？？ 咁多爸媽自己出錢出力，612死撚左去邊？
7400萬批1%出嚟幫手足抒困都有74萬 幫到好多人，
大家捐完錢點解到而家仲要啲爸媽自己派飯卷？
點解要國難五金做蝕本生意，
運動已經白熱化，咁攬住97%錢想等幾時批？

Push

反對派「支援基金」疑掠水自肥

一個月前我開呢個post 比你班契弟屌到仆街

視而不見 同政府有咩分別？
講真，用完市民會再捐！

1個月前言之尚早 而家已經就快10月 仲有超過95%既錢放響度做咩？
btw巴打有先見之明

交代下好難咩
學埋哂港共啲衰野

義士經濟援助(如三餐)係重要，但義士法律支援更重要。就算有心人友情價收費，依然要錢。對家點樣刁難手足律師，聽得太多，担保一個手足vs搞事藍絲，相差有幾遠？

如果612基金被連結到，支援發夢gear，基金同所有管理嘅人，會有咩後果？

拎8964 黃雀行動做比喻。捐十元八塊，係味應該entitle即時知道運咩人出，個故事來龍去脈？

點知邊個真手足 邊個呃錢？

其實真，我自己都幫過幾個手足，612成7千幾萬，3個月黎得200萬批左出去，我明要留錢打官司，但唔需要死慳死抵咁用，唔夠咪再籌囉，而家見到個個手足寧願求人都唔求612基金

不分化 但啲錢大家有份捐
想知究竟打算點用

其實最大用途係保釋同俾錢買電話，咁D錢會用係邊呢，絕大部分會用係中產抗爭者到，例如被暴動情緒社工老師護士，因為佢地好大機會係唔合資格拎法援，而窮撚其實無一個機構有效幫到佢地，一俾錢就好大機會俾人告洗黑錢，凍戶口，所以經濟審查係無得唔做，所以想幫窮撚就學深水埗明哥。不過中產都真係有需要幫，特別係前線中產，佢地其實付出好大。

啲錢籌完就當然要用啦
佢唔講清楚點樣用用咗幾多點得呀
問清楚監察返啲錢嘅去向唔係分化囉
推

你知道自己係分化潛伏狗 有自知之明非常好

Blocked

1400人被補 當20%人被控重罪 其餘80%每人用大約一萬
1,400 x 80% x $10,000 = ~$11.2M
74M - 11.2M = ~ $63M
除返20%人, 每人2x萬左右
其實差唔多
不過好心612基金就透明啲啦 香港人對泛民其實都冇信心

612基金共有7400萬 至9月1號共批出191萬
淨底97%拎嚟做乜？？？？ 咁多爸媽自己出錢出力，612死撚左去邊？
7400萬批1%出嚟幫手足抒困都有74萬 幫到好多人，
大家捐完錢點解到而家仲要啲爸媽自己派飯卷？
點解要國難五金做蝕本生意，
運動已經白熱化，咁攬住97%錢想等幾時批？

唔好再同我講要留嚟打官司 真係幫到義士既 到時唔夠我相信大家多多都捐
但而家我地大家捐錢係想幫到廣大義士
而612完全係做唔到
我地係要幫義士響俾狗咬前 同後都冇困難 唔好令運動成為義士一大負擔
而唔係想所有手足俾狗咬完先批得雞碎保釋金 仲要還翻

而家未係用錢嘅時候 一開始上庭d錢就好快消哂

612已經交代得透明過星火好多
如果唔係你點知佢有7000萬 同埋批左百幾萬
相反星火從來無公布過總數同埋批出數目
分分鐘已經有成億 用左百幾萬
利申：完全唔係抹黑星火 只係用返你攻擊612個邏輯
我立場係兩邊都要幫

以我所知 星火接唔哂既case都會彈過去612
同埋印文宣買gear應該做唔到 最多大起多個基金

寧投白票

下下要驗咁緊 你係手足你覺得你拎唔拎到錢？

推到佢交代

你要射落海我又無權阻止你嘅
反正又唔係射我啲錢

已經食咗 食緊

開始左官司要既錢同岩岩起訴係無得比 何況依家好多官司都未打 錢係要留

買七個豪宅單位安置義士(好似係

其實好多被捕人士都係淨係要保釋，最多都係過左堂，都未正式開庭，你想點洗錢？

612其實仲有批醫療同緊急經驗援助。依d其實星火反而冇。

你要屌既話不如叫多d有需要既手足去申請612既基金好過。

如果有case有需要有証明但係唔批，我同你一齊屌柒佢

又一隻販民打手出沒 已封鎖

如果唔查經濟直接俾錢人出去示威唔駛聽日就凍鳩左個戶口la。

幾日又出一次依類垃圾文！612點講都講唔撚明依類人！點都係只會捐612！

有朋友係受緊佢幫助，詳情唔講得，仲有庭要上

612要求義士還保釋金架

上面班人有睇睇hkpoliticalmemes講乜？

我識人識人都係咁 屌 當義士乞米？

肯定無可能捐黎買裝備
一定會被濕鳩政府用法律搞鳩個account
我都認同612係應該要解釋多D個洗錢程序同司法程序既相關問題
始終香港太多人唔熟司法程序同埋每個程序係點洗錢

無啦啦關投白票咩事

拎完錢咪潛哂去外地私吞囉屌
利申 估炸 無話真係

點解多人屌612, 佢地好似開宗明義講話筆錢係留俾義士打官司訴訟喎
諗下都知, 假設呢單野完左, 香港人到時仲會唔會捐咁多錢出黎, 到時義士又變condom

收皮喇，正經事又唔做，成日擔心啲錢

未

但大把人有report自己被星火幫過(包括我)
你睇邊次有人失蹤/大叫自己名/甚至單單上鏡, 星火冇幫過?

師兄係明眼人嚟 可惜左膠販民一早滲透曬連登
跟住一個月前我仲係P牌仔 幫唔到拖

五毛出沒注意

俾星火啦 好好多

1400個人，佢幫左幾多個？幫左8成？
笑撚死人咩
同政府根本無鳩分別
你有幫手，自然有人會再捐
不過講咁多都無撚用
官僚

淨係岳巴 已經冇啦啦有人籌旗
當時人出聲話唔洗

捐可以捐 但唔可以捐錯

而家告得200個。

俾星火好個啦
垃圾612

5毛分化

離題 零分重作
這是正式僱用的販民打手嗎？

push

至少星火第一時間就去appraoch左岳巴幫手

612個問題係咩都唔批比人咁
老實講 錢真係唔係大問題
你真係做到野 幫到人
唔夠錢出黎叫一聲 一日都籌到幾千萬

問題係家陣咁大筆錢咩都唔批
我做捐錢個個都諗下你係咪有鬼先啦
你咁多錢係手都唔做野
仲捐比你做咩

另外係都無可能批錢比去左台灣既義士
612搞到咁大又要跟哂法律程序, 事旦行錯一步都一定會比濕鳩政府搞
無可能有光明正大的「著草」基金同資助「政府眼中的暴徒」基金
當年黃雀行動都唔可以光明正大, 唯有睇下有無有心人係暗地裡做到支援

咁唔撚通係你荷包d錢？
啲錢係香港人捐比香港人
有需要就應該要用 要幫

你咁講法 真係希望你路過比人扑爆 拉入臭格桶屎忽 然後612一蚊都唔批比你

大佬 咁打官司前 義士畀狗抄曬成副身家 又冇收入 咁資助下佢好應該姐 但佢見義士重傷都係淨係批三位數字 即係當義士乞米？

根本咪撚再講乜Q「星火你又唔講」
屌你地咩，大把人講星火係人都幫咁滯
依家反而係要監察同質疑612筆錢去咗邊
咪撚叉開個重心

呵欠

都話係用唔到錢，乜師物師都唔肯收錢，基金Trust Term寫明係法律支援，加上條數大，批得要更小心免招話柄；

至於個案批，係唔夠人手做，請人你又話請人要用錢益人，唔請又話無人聽電話，全部做義工聽通頂好唔好？

保釋金我朋友個律師朋友都話，邊有人話要還？

換轉，即係星火完全無收支表，大家信佢自有永有就得，呢個係咩理由？咩雙重標準來？

利申 721元朗傷者，612受惠者，無Claim醫療開支因根本無收錢，律師費好似都係0，我夠資格講未？

同埋點解要assume依7000萬要用到最後
唔係應該盡用幫多啲義士咩
之後唔夠我覺得要再籌都唔難 幫義士重要啲

登報都一個鐘籌幾百萬啦屌
612係好好地幫手足 開句聲怕冇錢？
荒謬

1400人被捕用得果百幾萬二百萬 你自己諗下合唔合理啦

我同意佢透明度係唔夠

但如果佢直接過錢比台灣義士 個account一定好快比人凍結

希望佢更透明

真心應該公布吓究竟啲資源係諗住點運用
儲埋咁多錢其實想做乜

星火肯出個結餘睇下都好, 而家連佢地夠唔夠錢用都唔知

921 光復屯門 元朗靜坐

人地會真心幫勇武義士 做到嘢 咪無人質疑佢囉
但依家碌逸易做唔到嘢 先要求佢交代吖屌你

真
612就係因為多所謂「名人」所以多人信而捐
星火只係靠大家暗底乸知道，所以盡捐

星火身家連612一半都唔知有冇，但開支一定多個200萬好撚多

Hello 販民左膠打手 多謝你蒲頭 等我可以發現然後block鳩你

係, 比錢台灣義士/咩資助發夢裝備個D
肯定第二日比港共拉人封艇

然後佢幫左200個人？
好心思想唔好咁戇鳩，你估74M封左頂？
無人會再捐？應使則使，而唔係守財奴
講到尾都係同政府一樣
一渣旗咪唔洗理人講咩囉
當初叫人捐錢，都唔撚係咁既態度
香港人守望相助，唔係捐完俾你當傻仔
係希望你幫人，唔撚係叫你守撚住啲錢

我朋友個律師朋友個朋友個律師朋友同我講你可能係3毛

台灣義士一個月得千八蚊
刑毀義士唔撚理 唔幫勇武前線嘅一早講 唔撚捐你
屌你老母612 啲錢去撚咗邊
七千萬用得5%都冇

你係冇睇人fb定有心唔講阿？

飯都冇得食就來餓死 仲話流翻打官司

登報都籌得咁快 如果打官司唔夠錢 點會冇人捐

都未正式進入上庭，點解咁急？

錢即係資源 我地就係希望你確保有限嘅資源會用嚟做正經事咋傻屄

咁起碼希望佢再透明啲 做野爽手啲 唔好令大家擔心

612快啲回應
食人血饅頭

你個名真係做得好既 大把人會捐
飯卷果次純自發淨係得個counter 收實體卷 一日都籌到過十萬既卷

屌 我又冇叫人唔好投票

推 好心整份詳細啲嘅報告
我信起碼超過一半捐錢嘅人 都唔只希望612啲錢只係交下保釋金咁簡單

個問題根本都唔係律師費大唔大，個問題係點解你拎住一大筆錢，眼前明明有因為呢個革命而犧牲左嘅可以去幫助，但係都唔理淨係識攬住舊錢，如果你話留返啲錢係用嚟打官司嘅，我相信你到時打官司打到冇錢，開到聲一定有人再籌錢俾你，所以唔好再關612諗埋啲咁嘅藉口。

泛民貪錢唔係今時今日嘅事，你要錢唔緊要但係唔係食水咁深，同埋咁冷血。

預咗俾人話分化撚了

多謝^^

點會冇可能 佢咪畀緊錢台灣義士
不過一個月得$6000（包租）咁解
另外有啲台灣義士得$1800一個月

你收皮啦，打到頭盔爆，成身傷，成個月病假都三毛

打手

Agger
自己唔睇就話人冇

交代交代交代

有條何閪蘭 就梗係冇得用架啦

舊錢越黎越大 會唔會有人起咗貪念

得 我地唔好再講選舉 ok？
總之唔好投保皇 淫賤聯工賊會呻吟黨早執早著
其他唔重要

師兄咁點睇台灣義士無錢開飯

所以都話捐星火，個基金一開始咁寫左，要自由度高就去其他，各有各做

老實講1400人入面應該得一半甚至更少真係面對緊大危機，而且仲有一堆義務律師，錢唔夠冇乜可能，真係唔夠咪開聲囉，香港人錢最多。但而家過左咁耐筆錢未掂過又繼續籌錢，對比星火咁積極好難令人唔想了解佢地想點幫手

1400全部612包哂？星火出左唔少錢

正解 大家而家一有問題都會諗到星火 或者搵爸媽幫 完全驚左612 你試下星火話要錢 睇下大家捐唔捐？ 根本係做到野既 香港人多多都捐

正解

你地唔係被捕人士 就唔好開post講啦
夜媽媽邊到搵義務律師 律師$1500@1hr
都係靠612 星火 之後打官司 上庭都需要好多費用
總知兩邊都捐就冇死
你話冇錢食飯 冇錢搭車 冇理由問612攞
612係幫 反送中 *被捕人士* 講得好清楚
人地好難區分你係藍絲 定 搵笨

612的確太孤寒 我覺得太守財奴 應該要鬆少少 唔夠再問我地捐都可以
不過聽朋友講 星火都冇想像中咁好 保釋金一保釋完就即刻叫人還 但係幾快就搵到人幫 但612好似真係完左官司先還但多手續慢d

所以我兩個都唔會再捐住 捐去d而家直接幫到前線小朋友既組織仲好

台灣個義士612 批左萬幾

正解 思路清晰 唔存在咩理財問題 香港人唔怕冇錢 而係怕捐完錢幫唔到自己想幫既人

認真 講個别事件
如果唔係星火主動幫岳義士 都唔知有冇咁快出得返黎

612我屌柒你老母 攬撚住晒堆錢 乜鳩都唔批 乜鳩都唔做

咁不如講講仲有7200萬留嚟做乜？

多謝係自己證明你無知！臺灣義士一早有人理，多數唔需要資助！唔小都返左香港！唔撚知就屌，屌小你兩句老母都對自己唔住！

問題係好多人都唔監察捐過啲錢
一監察就好似而家咁 又比人話分化又乜又剩

睇左人地最新公布未
留錢打官司呀

除咗官司之外仲有其他支出㗎嘛
我意思係612無論咩用途嘅申請都可以手鬆啲快手啲

哇好多
人地攞緊自己未來幫香港，而家流亡緊呀，講緊萬一失敗就一世都返唔到，萬幾用兩三個月就冇啦

返香港係因為無錢呀戇鳩，屌
如果唔係走咗佬翻嚟托？

不如淨係話「612當日」被捕人士呀笨

你唔係被捕人士就 唔好講啦
咁退返保釋金 比返人地612基金好合理掛？
有好多人 自己有儲蓄 有返工
負擔得起
都唔一定要用612基金姐？

痴撚線！

而家最需要既係幫前線既後生仔 唔好再要普通爸媽傾家蕩產幫小朋友 都係個句 用得其所既 多多我地都肯再捐

希望義士唔好煩多paper work而唔申請

而612個邊的確要係透明度改進

邊個難批d，學資處定612?

睇到呢個post仲見到咁撚多泛民打手，嚟嚟去去都係用「之後打官司啲錢唔使俾？」或者屈人分化做論點，真係覺得香港好可悲。

痴線，如果一個社會無得質疑人，冇得尋根究底，嚴同北國有乜撚嘢分別

宜家就係好多人都疑惑到底個基金留咁多錢做咩，同埋想公開交代返基金可以點用先最好。612基金就一直都唔公開回應，咁樣唔會更加令人疑惑咩？如果係光明磊落嘅嘅，怕咩俾市民知？更何況啲錢都係市民捐俾有需要嘅人，點解唔聽下捐錢嘅人嘅諗法去釋除某啲市民嘅疑慮？

話個基金驚無錢嘅，遲下無咪再捐囉，怕乜嘢呀？唔係話個基金要好似公廁啲廁紙咁人人都隨便拎得，但係有需要就要用而唔係搞咗咁q耐都仲係用咗3% 然後有好多義士都仲係未有支援囉

屌下就話分化，係咪玻璃心嚟㗎？定係此地無銀，真係做咗虧心事偷偷用嚟血債血還嘅選舉錢呀？

利申：泛民前史差到仆街，本人表示信唔過，要捐建議大家捐星火，完

一定係612

佢地有8000萬，用得200萬

我只可以講，我信612。上次政府就算案情差唔多都唔肯一次過告，而係分開咁告。一方面浪費你哋金錢，又可以同藍絲宣傳法庭用左幾多億去處理案件。

當一個人要花300萬，你自己計下要幾多。總有上訴，終審....。

其實 你地 冇經歷過講黎都晒氣

有同樣疑問 所以都係捐去星火算

巴打唔駛灰，連登根本係泛民打手基地

捐星火

理撚得你 錢就收左

你信唔代表大家都信 612係靠大家捐出嚟既 要大家安心既 先有下一次

屌，你唔放心咪唔好信個基金，自己拎cash去派比前線囉，二百幾人被告呀，打官司都唔夠喇，依加佢地都慳住用，好多人捐左一次就冇再捐喇，你想幫輕個基金去買餐券喇，M記都好吖

都係個句 要過監管機構 terrorist funding可以成個fund比人freeze/confiscate
比錢打官司 睇醫生 性質同比錢資助示威活動 差好遠
利申 比612幫緊 唔會幫佢洗白/洗黑 但係耐何佢講到明係for被捕人士咁濟 我地百幾二百個被起訴 訟費 其他開支都係晒度
呢加就話義士唔係condom 唔夠錢再問香港人拎
你估到時情況會係點? 欖炒/G20眾籌慢左咁多 之後我真係仲撚驚呀

好懷疑係咪借名義呃錢。。。

呢個612係Trust Term影響做唔到，處理唔到情況
請搵星火

我有親身叫信託人要積極回應，咁佢地要咁處理，我都無辦法

我係信託人學生，我諗我講佢地實聽，咁都係唔做，公關係差，技術上我就理解真係做唔到安家費。

要大家錯配資源，我深感抱歉，咁講真長貧難顧，連台灣個邊都唔知點處理，真心咁樣走大家都唔知點幫 - 甚至講真你有無佢地聯絡？

我有都唔敢出聲挑名啦，要暗底檯底幫既人，點樣係個大基金開專項抽錢？依家學台灣個度開條唔知乜野「星光專案」做秘密金援外交？

612話就話會幫係反送中受傷既手足, 我朋友發夢受傷要做手術搵佢地都唔幫

究竟612係根據啲乜去決定幫唔幫

唔通星火就唔care要上庭既人? 上庭仲係比較遙遠未知數，但好明顯就有班人有燃眉之急，hold住筆錢唔幫重傷就死既人，響到擔心慢性病要駛好多錢係咩心態?

算啦，又轉移視線又東拉西扯。
今次死都唔割，唔分化。

自己入去睇，其實仲有好多
依家台灣義士係家長自己拎錢出黎救啊

係被告及有關人士，上前線上到無晒錢有無關係啊，同埋唔夠錢咪再籌囉，個問題佢而家好似唔想幫啊。

捐星火囉

612個FB PAGE
置頂同頭幾個POST嘅最新回覆都比人喪屌緊
好似覆都冇覆過

有份捐，唔可以知啲錢點用？
好多被捕手足講左，612唔批，唔應機

唔好意思 我真係冇信過個雞金 直接捐咗畀星火同義士
依家搵緊人睇下有冇得再捐

攬住7200萬唔批俾人 仲叫人去幫輕個基金 傻q左？手足飯都冇得開啦仲講打官司

612都唔係唔幫既 但係咪唔幫前線勇武呢？
如果係一早講定啊ma

612啲打手次次都係呢啲被害妄想反駁
「請人又比人鬧花錢」＜冇人屌過請人哂錢，不如話個個都叫你請多啲人手請多啲律師添啦。
「批錢又比人鬧亂批錢」＜冇人屌過亂批錢會畀無關人仕呃錢，不如話個個都希望你爽手啲唔好喺到查義士家宅，結果查完都係比小小或者直情唔批。
「啲錢留黎打官司」＜依家捐錢係為咗解決燃眉之急，打官司時真係唔夠再捐有幾難？何況咁多義務律師幫手，冇律師咪請囉。
612仲要講到「你搵到其他人幫嘅，你就去搵佢地啦。冇人幫你再黎搵我。」(官腔白話化)
人地星火次次鳩衝去保釋人，你就要人「主動申請」再等批核先「借」保釋金。唔踢唔識郁？冇律師咪請囉。做嘢慢不得止，仲好被動，冇人申請就好像冇人要幫咁。冇人提出問題＝冇問題存在？

止終612都係法律團隊 提供專業知識
真係 冇錢開飯 冇錢搭車
佢地真係好難拎錢出黎
我地都要體諒
不過隔兩日就有post開 鬧612
大家都係想 幫到人做好件事姐
光復香港 時代革命

或者咁樣講 相比起打官司嘅堂費 義士畀狗塔之後 生活費係更加大嘅問題 我本人比較關注呢樣嘢 而612suppose係要負責埋呢樣

一早講定點拎光環啊大佬

手機被沒收佢哋都批錢買手機
咁前線被捕後冇工作 點解就唔批

exact柒ly！
冇錯Ngo 對捐款者應有其accountability 責任，但絕唔應該同紅十字會/宣明會模式，相提並論｡

又拎番黃雀行動做例子呀，點解有心人一百幾十萬咁樣，拍心口講個信字匿名捐？雖然件事非常有意義，但係絕對即時/短期內，不能/不應光明正大，非常詳細地交代細節。

我信612 班基金信託人，足夠。

我被捕後一問就批左喎 仲話我拎得咁少夠唔夠 其實可以拎多d喎

暗底裡幫少人知冇所謂呀，問題係台灣義士都開聲講緊冇錢開飯，咁姐係有冇幫到？

總知612會提供法律意見
打官司等等
唔洗再踩612 大把人比612幫過

冇

其實612幫唔到咁多既時候，我地應該另組基金去幫有需要既人。例如專門批錢for文宣印刷啊，專門批生活費既，分工合作。

612比我感覺係支援被捕義士法律方面嘅需要
都係被動 等人聯絡佢再case by case咁撥款
係呢個目的上 用錢始終要謹慎
希望大家明白

如果係其他經濟需要
我諗星火會比較好
不過唔代表要覺得612有問題
各有各做

唔明啲錢留住做乜

2047用？

咁中意條數好分明，審核批核嘅資料好清晰嘅，不如改成 你每審核完一單，就掉個數出黎籌旗啦

咦？咁其實義士&受害者自己集資好似仲快？

個基金已經俾班左膠騎刧左

宜家直頭覺得佢大部份錢可能投資緊

問題係612班友個名氣大好多，啲人會樂意捐比佢地

不分化呀
不推文回覆

你係咩罪先?
無辜被打無辜被charge非法集結612的確好肯幫
但真係有用火魔法，打狗班前線，被charge暴動既“暴徒”，星火幫得多過612好多好多，而且呢d case先係最食錢囉

唉 9成連登人
都要踩612

Admin fee
擺銀行儲利息

你係咪冇做過勇武行為？
我眼見好多前線同台灣義士係受唔到幫助
識既有 唔識既都有

一定要幫義士！

好唔可以急市民所急阿，飯都未食飽叫人睇住之後上庭，事實係星火做事貼地好多

襲警 傷人

其實望下邊啲人揸呢個基金支旗
就知道乜料啦

真係on9
揾左膠救真係出哂事

推到有交代

擇文者係眾志既 我諗人地冇咁得閒屈佢？

思路清晰

我諗612都係當法援咁用
但真係cover唔到義士所需就真
應該會有其他組織去搞，我見Joe Yeung好似搞梗

你唔係要我自爆以示一員呀化我講野好柒危險架呢加你追下我cm記錄啦

其實係
呢樣佢地真係成隻大笨象咁唔識轉彎
不過真心承上，要做到認養，就只可以地下咁做，就好似黃雀/星火個套，有數都三十年後先開得，問題係今日邊度搵人有咁既公信力，去睇呢條數？

抱歉真心無。無大台的死局。

小心又比人話你分化又被熱狗

Dllm 呢d鬧自己人既post就上熱門
行動post就無

國際特赦組織 最新報告指，香港警方在最近示威活動，行動採取了過多武力，程度接近虐待而且日益嚴重。

煲醋

講真，我地做唔到d咩，612太多質疑，中共好明顯都想整死佢。只能夠講到時打官司的確非常燒錢。佢地想預留返多d資金係好正常。

我地唯一做到對成場運動有幫助既，就係另組其他基金，大家想幫文宣既，就捐文宣基金。想幫流亡義士既就捐流亡基金。

咁HOLD住咁多錢把撚咩

1400人被捕
籌左8000萬
到今日為止批得百幾萬

咁緊係冇咁既需要啦
但佢冇幫到好多人係事實
我諗大家最嬲係佢地依家好似港共噉唔知縮撚咗去邊
所謂交代又係幾句輕輕帶過 答左等於冇答

唔好咩都屌左先好嗎
係唔係你有申請過而唔批你？

一早講到明係受傷被捕為主
緊急經濟救援都有 但要case by case

知唔知道真係會有人專登作故仔呃錢？

到日後真係開庭去打官司 下下都一百幾十萬咁計
而家告暴動已經成80人 條數你自己計計

大家推行動post好過啦屌 大家好想有份用呢舊錢咩屌
聽日仲撚切身啦 幫幫手之後先再屌啦 我真係唔驚612比人屌到核爆但係我最驚聽日唔撚夠人
921post都推得唔係好起
百日宣言又跌出熱門
打飛機君堯地 屌鳩612又推得咁撚快 屌你老味推番行動post 文宣post啦

老老豆豆 要錢打官司係合理
但係我相信好多課左金既人 都係想生活上 / 經濟上可以更多咁幫到手足
如果只係一味話打官司
咁生活出問題果D 手足義士點算 ?? 你同佢講話唔好意思啦我地要打官司所以幫唔到你咁樣 ???

保皇狗抹黑打手出沒注意

我係想講,D人成日話有千幾人被拉所以要留錢打官司ON9
因為告我200個,有80位先要主力打(告暴動)
所以佢仲係攬住D錢死唔放做乜鳩
由頭到尾都無比過1蚊佢地

真係要比錢,比出名果幾個KOL好過/星火好過

你cm有幾危險
A3未拍過長拖好危險?

好大機會只係因為未正式進入審訊程序
所以未動用到呢筆捐款
因為佢基金成立既主要目的就係為被捕人士提供法律訴訟上既支援，涉及龐大既開支；
其次就係醫療開支

至於...買裝備同膳食既支援，講真佢成立呢個基金果陣都未有呢種情況（手足冇飯開）流出，所以又唔可以話佢叫人捐款又唔幫啲手足

至於之後可唔可以支援手足買裝，其實你睇睇「國難五金」既後果你就可以理解一下，基金應該需要登記，如果俾當權者玩野...咁點搞...所以呢個都可能係佢地諗點樣幫既考量

推呀！

啱啱搵一搵 原來佢地有個excel mark咗啲數

不過個案次數就得169

另外就係就嚟一個月啲數字都冇更新 的確要改進下

我記得佢話只要係因為今次運動受傷被捕或任何相關問題都會幫喎。
仲話非義士嘅一般市民只要係因為今次運動受傷都可以申請喎。
佢張banner寫提供人道支援喎，點解依家變咗「只」提供法律支援咁嘅？
仲有錢銀上可以透明度高小小囉，叫你show筆錢點用，又唔係叫你講比咗邊個，根本唔會有幾嚴重嘅私隱問題。

所以，星火真係唔應立即交代得詳細，否則必定會被對家打成「支持暴力/危害他人生命」組織，會即時反船

儲利息真係唔好以為多
活期0.125厘，一年兩次
八千萬先得每半年5000
真係Admin Fee都唔夠畀

你以為重係下下一厘？岩岩美國重減息呀

救義士唔重要？當佢地condom？
如果係為啖氣就真係算鳩數，但而家問題係真係好多人唔夠錢駛，如果屌佢可以令資源交到有需要既人手上，咁好有必要屌到佢咁做囉

真係燒錢咪再捐囉，啲organiser咁有名氣，又議員又話為咗香港放棄大陸市場嘅歌星，而家筆錢係急唔到所有有需要嘅人所需

肯定係唔鍾意販民就好鍾意保皇黨啦

冷靜啲 有人講過下

如果驚612基金呃錢既同我入嚟！

邊有騎劫, 一開波就係班左膠搞出黎

睇清楚人地最新公佈未
7千5百萬裡面留5百萬打官司

咁剩但個7千萬呢？

屌佢老母申請下下都要程序，Lennon wall ? 理撚得你死丫

佢要幫既做法一定唔會係枱面上幫前線
直接資助暴動既話 佢地個fund係expose緊被凍結既危險
到時七千幾萬凍過水
佢地解左畫 就係直接上（比錢/裝/任何形式資助抗爭）幫唔到 間接上(被捕後/任何後續)ok
枱底就大家唔好問唔好估 無人知 無人想知 無人應該知

你冇上鏡既話仲難批過學資處

絲打心水清

其實佢呢條banner加呢句嘢更加narrow咗佢筆錢用嘅範圍
都仲未計上面話case by case要審批

我都覺豪爽少少，比有需要既人，用曬咪再捐。
不過佢就係唔肯嘛，唯有各有各做

我地有得拎apply緊急援助 一兩日已經面交到
Apply完咪用住搵工 唔想做蛀蟲

分化撚post 勿回

完全封鎖左條友睇唔到佢講咩

任何後續係咩？被捕後冇工開甚至流亡冇飯食有冇幫？唔好話檯底有幫，因為台灣義士係開埋口話自己身家得十蚊

但捐嘅人冇諗住拎嚟比你放銀行做利息同埋ADMIN FEE喎
捐嘅人淨係諗住一分一毫都係幫到所有仔女

咁都好啲
最怕幫唔到有需要嘅手足

救義士都分化？當佢地condom？
如果係為啖氣就真係算鳩數，但而家問題係真係好多人唔夠錢駛，如果屌佢可以令資源交到有需要既人手上，咁好有必要屌到佢咁做囉

其實唔好block，應該見親呢d 分化撚post 就狂追擊佢。

問題係 枱底個邊既人冇錢
走左佬去台灣冇錢
被人告刑毀要賠幾十萬 冇人幫
大家都係想幫義士
我唔想見到有人走左佬因為冇錢要翻黎搏拉

Cm唔係開過咩post上左幾耐連登
比人拉之前係開生活post架啦

有冇人記得條友早幾日講過乜

加一應該都係傻西黎

然後成連登fb都係狙擊無行動Post
你問我就會話聞到完場陣味近了⋯ 唉

真心想問 大家都想救義士
但無比人拉又點證明係義士
個個人都話自己係 然後個基金又批錢
咁你覺得點幫真正有需要既人

不斷有人幫佢地解釋，話之後用之後用，幾時係之後？
可能等運動完左，就係之後
但其實大家只想佢地應使得使，而唔係拎住啲錢齋等
唔夠自然會再捐

誤會左你 sorry

咁佢講到明係法律費用同醫療費用支援，你要佢比錢你買gear，比黑警拉人封鋪啦
星火都唔會比錢你買gear啦

多謝你巴打 在心中

入過差館被“處理”過既人係有證明文件既
台灣義士更加唔駛講，人都響個度，本身就係證明

好啦 希望612班人notice到大家既顧慮 改善下啦 大家唔好推了 出去推行動po啦 運動唔可以冷卻

光復香港 時代革命

對一單Legal Harassment 如曾任權案打咗幾耐，被告人燒咗幾錢？對家係香港政府呀！何況家陣唔係一單！就算律師全程完全義務，成個 legal proceeding ，洗D咩錢你知唔知㗎？而家唔喺共產黨大鍋飯，有錢剩就分左佢呀！

咪撚再捐612 俾星火啦

咁你睇清楚612基金佢講乜先啦
佢係支援法律同醫療上既支出，實報實消，多義務律師，咪暫時用得少錢囉，到開始要上庭，啲錢就會倒水咁倒架啦。
你講既星火同杏林都無派飯無比生活費海外義士，你唔屌埋？

推 成班仆街食人血饅頭

咁得啦，啫係上庭之前嘅呢一刻，開多條線叫人捐星火/另組基金專幫義士生活之類嘅非法律問題。直到佢哋重新釋除市民疑慮先再考慮捐定唔捐。

呢排你班泛民打手唔好借啲以話人當義士condom唔捐錢俾你哋，去呃錢呀。邊個當人condom心知肚明。仲千祈唔好屌人唔捐612呀，你哋大把錢等遲到唔知咩時候先用。人哋無錢做手術無錢無飯都唔知捱唔捱到去開庭。

612 好被動 唔貼地 講完
請善用不推文回覆

佢炒曬車喎
仲講？

612=留力撚
下次先啦

被動呢樣野我就同意既 不過你reach到佢都會盡幫咁
泛民呢個concern我都有 我係見佢地好似好疊水先搵左佢地無搵星火

呢d唔建另組基金/任何經條例監管既模式進行 受監管既平台只會成為下一個612
大家tg group又好, frd搭frd咁搵佢地就黎幫又好 自己諗辦法幫啦(so far除左面試機會小弟婉拒晒 想靠自己多d)

Agger做得唔好不如攞番出黎
俾大眾決定點用啲錢
宜家俾好差既觀感

又係喎🤔🤔

講到底其實我諗大家緊張個原因都真係想幫到前線小朋友 都係唔想前線咁勇敢出嚟 都仲要受苦... 希望612改善下啦 有財力就應該做野爽手啲主動啲透明啲

咪比佢地打官司用囉，你究竟知唔知打一次官司可以用你幾多錢？你有咁多人被捕，7200萬好多咩？
更何況啲錢唔係佢地，佢地用每一分一毫都要同捐款者交代，並唔係佢地覺得有人無飯食，佢地就攞啲錢比佢地買飯食，咁樣係好不負責任。

唉

咁比邊個做中間人

我唔係熱狗
但我淨係想問嗰班左膠可唔可以唔好呢刻仲諗著數 人血饅頭？
我最唔明點解要好似保險佬咁爭客仔咁 好肉酸
有心幫唔會係咁

咁你認為應該批幾多？1000萬？

屌好難做... 大型籌款又要守法
小型籌款大家又怕信唔過...

你話就話錢最多姐
咁如果而家用左50%
之後打官司唔夠錢又籌唔到錢 咪一樣屌個基金亂鳩咁批d 錢出黎

點會，做啲野貼唔貼地大家有眼睇，星火而家夠曬主動同貼地 大家都好信佢 如果佢開聲要錢 絕對唔會有人屌

Thats the point 建議大家多d上庭旁聽 退庭時問下佢地有咩需要就得(雖然我見到呢d都會有介心)

佔中你上左咩當？你係係金鐘大台開小組討論定1130最後升級包圍政總被狗打到仆街個班？衝完仲要被泛民話 「行動升級係為左證明升級無用」雨革係手足被人割，你講到手足搞分化咁。唔係想翻舊賬，但你要了解抗爭歷史囉。

咁星火籌左幾錢呀？

講講下好搞笑

做到野話之佢籌到幾錢 重點係612真係好撚多錢但都俾人感覺係做唔到野

屌果班友係失億定文盲
人地一早講撚明係幫和理非被捕果堆

做到野點解籌錢仲少過612?

推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊咁留言
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

又嚟關於和理非基金 好心連登仔自己開番個
人地係法律被捕支援 你要人地改變用途咁非連登和理非啲錢點算

好簡單
以及捐星火就得

單純係612多明星同有包裝
掉轉黎講都有? 係星火籌得少過612反而更做到野

pish

樓主好撚鬼

又話大把錢
咁見到星火咁做到野 點解籌既錢仲少過612

屌你點解咁撚多野質疑 blocked 分化撚

咪答左你612多明星同有包裝，有傳統泛民加持

唔好理佢

611依家先用得二百萬，的確想612幫手足幫更多

係...

選舉基金

推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

打官司真係中長線既野 費用都唔平:

清洪及駱應淦分別收300萬「友情價」，鍾偉強收100萬，餘下300萬則分配給四名大狀，依次為林浩明、蔡維邦、林芷瑩及羅志霖。

我當high profile case (起碼四單) 搵lawrence lok level既人打, 1200萬
其餘無咁誇張既case搵番edwin choy個d打 百零個手足一人70萬
我當佢地唔食人血饅頭
二百位手足 8000萬 係咪真係咁襟用?

其實唔夠錢可以再籌，實大把人仆住去比錢
完全唔撚明佢地宜家攬住咁大舊錢又唔用想點

咁捐錢d 人咪信泛民個理念囉
而家係你地要果班人一定要跟你既方法做野
612 個基金成立目的一開始已經講左係幫被補同埋受傷既義仕
而家前線唔夠飯食 又一定要612 拎錢出黎
我自己都想612 拎錢出黎
但個審批難度好大 之前已經有人扮自己人落去拎coupon

Yup 要不推文
推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

自己開post 分化 然後屌人分化

1400人被捕 係咪全部人有問612 加上1400人入面班黑警私了左幾多個大家仲質疑緊

推！
依家612成日話驚之後冇錢幫人
屌
你啲錢咪又係香港人由零開始捐比你
冇咪講
支持612用多一大舊錢幫義士
佢地真係好需要幫手
同埋寧願捐星火
至少星火係有心有力
火速趕去幫義士
你唔係出名少少612 wfc

無話用到最後，佢地係實報實消，你用幾多,claim返幾多比你去支援。

佢地成立既目的係法律同醫療上既支援

啲人係因為咁而捐錢比佢地，佢地用返啲錢係呢個範疇係因為要對捐款人負責。唔可以佢地想用就用。

樓主講嗰啲咩派飯跟本唔係佢地工作範圍

你無可能捐錢比無國界醫生，就話佢仲乜唔救埋啲小動物，佢唔可以因想救埋小動物而動用救人既錢。你要救埋小動物就唔該捐比愛護動物協會。

612基金要養曬200萬有出來遊行既人？

又分化 仲要好評 on9 嗎?

咁係咪無人知啊？

用黎11 月24 日 血債票還

義士為左呢次犧牲自己前途
每次有需要又多手續 又批得少
台灣義士拎住6000
雖然係夠洗 但都想佢地過得好啲

終於有人講人話

不如你睇清楚個基金只可以幫啲乜先啦，唔係乜野都可以撥錢架，有法律要跟
之前都有人問過可唔可以幫示威者買gear，基金講咗係唔可以支持示威者抗爭，你仲話唔撥錢買單車 文宣？
真係覺得612啲工作人員 嗰幾個信托人好撚慘，成日比人屌做乜唔幫呢樣嗰樣，但你地有冇諗過係有法律野要跟 你以為啲錢係入佢地袋所以唔幫示威者咩，黎緊咁多被起訴嘅個案，又要打官司，係咪要幫咗呢班受傷被起訴嘅人先呀

盤數係有專業人士check住架，有咩問題班信托人係有法律責任

唔係唔比你質疑，而係樓主既指控都唔關事

你捐錢去無國界醫生係因為你想幫貧窮地區既人得到醫療服務，但你地就屌緊無國界醫生點解見到非洲人無水井無工具去種田都唔攞啲錢去幫佢地，佢地無可能亂用你地捐既錢去幫自己認為要幫既人。

唔係非洲人無糧食唔抵幫，而係你應該搵樂施會。

啲人已經開埋fb ig 宜家樓主仲推post唱衰612 分化撚真係得閒到咁on撚9 block撚咗佢地算，推行動post仲好

tg助養channel分分鐘仲幫得多手足過612

block咗佢算啦

啲分化撚睇唔到你講咩架

樓主
人地覆左你
扮睇唔到都有既

之前有人話個基金批得6000比無家可歸嘅示威者算小，我都話我無家可歸呀可唔可以批二萬比我租apartment住公司附近 車錢都慳返

捐星火啦屌

暫時只係捐左幾千蚊，612到底幫左幾多？
可唔可以透明度高少少，真心想手足被協助到。

下？你咁既回應睇到我眼都凸埋
一開始追post以為612fund收錢唔幫義士咁冷血
屌～原來唔係範圍內
咁你而家係屌佢「做唔好範圍內既野」定屌佢「範圍太細」？

真係有咁大既需求咪搵人整多個基金係專幫前線經濟生活需要既，咪可以堵塞埋星火612既盲點囉，而唔係屌9 612

咁首先你都唔好推po

推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

手足唔好推po

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

善用不推Po呀

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

但要善用不推Po呀

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

老老實實 我地關心既係義士既付出到底有冇得翻回報基金
咁樣大家疑慮愈多 唔係好事

㩒漏咗個制啫

袋完錢即潛

block咗好多分化撚弱智閪，已經好多人出黎分化，屌人左膠，大家睇路啦

一到凌晨又帶風向
200幾個被起訴呀

仲有漫長官司路黎緊需要不斷燒銀紙

再push

tui

溫馨提示啫

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

打官司咪即係左手交右手
咩人道基金，飯都無得食喇

人地荷包7000幾萬先用得個幾百萬咋

善用不推文呀

願香港人平安

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

如果我係你
我會去提議612擴大基金用途
或者另起funding堵塞呢個不足
或者直接捐比我地認為有迫切需要既手足

而唔係屌9佢地 或者用一切陰謀論否定佢地

咁樣同我地喺藍絲谷聲討何生唔比足錢一樣
目的只係分化完全冇建設

不割蓆!!!

要善用不推文呀

願香港人平安

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

到真係打官司都唔批錢至屌啦
點都要預錢打官司重要
雖然香港人有錢捐，但都唔係一兩日就籌到呢個數
到時真係唔夠錢至話再眾籌都無時間緩衝
個個基金運作唔同無必要屌
何況被補人數仲不停升緊

721 811 831 新屋嶺

收完啲錢做左乜9

屌你冇咪再捐，以後既人要理，而家個堆唔洗？

合理，告唔入保釋金會俾番你，當然要歸還基金，之後再緩助係另一回事

我覺得做得幾好贖罪方面
完美體驗香港人捐錢唔會問去咗邊
捐俾NGO又係咁大把錢 買民主

義士唔係condom

我都想知

因你駁唔到我
所以扮封鎖
保皇狗打手

跟本唔係用幾多錢既問題，多人申請咪用得多囉，有好多時有義務律師醫生幫咗義士咪唔駛申請囉。

612開宗明義係支援反送中其間既醫療法律費用

實報實消，你睇醫生用幾多佢比返你，你見咗律師用咗幾多佢比返你，全部有單有據。

班零晨分化撚係到不停轉移視線

唔食人血饅頭
就唔係左膠啦

你都用下你個腦啦，佢地支出左幾多你知唔知？零頭都無呀

咁撚多日都唔出黎

裝備及現金支持而家前線 都係減少被捕機會既一種方法

依家起碼有成億，之前批咗2百萬，依家唔知批咗幾多

我睇到你喎
泛民五毛死全家 ok?

你既邏輯係 為左救將來未知官司花費幾多既被告人 而放棄依家確實急須錢既流亡義士？

唔意外, 用得就會比佢地話亂fing, 唔知使左去邊唔會再捐
而家用得少就叫人亂fing錢, 無就再捐過

驚你有牙？
保皇狗打手死全家啊

成個基金潛水潛到咁，大部分錢9成拎左去收息

貼圖睇下捐左幾多咁把炮